[陰謀論]班狂暴警察成日無人都唔收隊係咪想呃OT

每次出黎就算冇人都要拖到夠鐘claim到OT先收隊